「突發」 曼聯更衣室發生打鬥

曼聯領隊摩連奴在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟普巴和山齊士等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

摩連奴談到：「如果你作為球隊領隊，你會感到高興，因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多球星他們踢球都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是領隊。」

摩連手：「在球隊山齊士常常痛罵一些年輕球員，這最正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在季尾一場英超中場休息的時候，山齊士上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員連加特，當時很多隊友都已經無法容山齊士的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了山齊士，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的普巴更是拍手叫好，不停大喊：給我打，把他往死裡打！當時迪基亞、馬達兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

摩連奴：「當發生那件事情后，山齊士的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在英超登基戰迎戰曼城時，山齊士正是用這根鐵棍報復了普巴。」

「在那場比賽慘敗結束後，全隊回到更衣室，普巴諷刺性說道：“全能神射手，今天我們就要回家了！”山齊士臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像他的性格，果然山齊士在再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在普巴毫無防備的情況一棍打下，普巴挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是山齊士，不等普巴起身，山齊士又是一頓亂棍爆打，普巴在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的史摩寧可不會放過這樣的機會不斷說道：“山齊士，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ” 」
山齊士的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去普巴就昏死了過去。

「打得興起的山齊士怒了，朝著史摩寧吼道：“這下還怎麼打，你滾一邊去！”」

「史摩寧也不甘示弱：“你再說一遍，你有種你再說一遍。”山齊士沒有回應史摩寧什麼，如果史摩寧手上也有鐵棍的話，他們肯定會打起來。 」

「當時我身邊的費格遜嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”」

sry 3-2